其實而家仲有冇人用銀行買股票

如題

推

冇

本小真係唔好用分分鐘賺埋賺埋都唔夠俾手續費

本大大細都唔好用啦，真係貪佢網上銀行一條龍式服務

Citi

咁其實又唔係咁講....唔通你叫誠哥用證券行咩

廢老

同埋美股啲手續費真係少好多...

長倉有用citi 買，為咗唔想蝕手續費迫自己strong hold

誠哥自己開證劵行用啦

有. 仲用緊中銀

大把阿公阿婆用

買港股用citi買入免佣

有，我就是

現在想開sofi，但網上負苹太多，又唔想用支牛

有無推介

8 securities 如何

致富啦屌。

個人真係會冷靜啲
因為知你賣完要等兩個交易日先收得番啲錢

痴撚線

有
下下200

上咗年紀嗰啲都多

唔識用証卷戶口既人仲用緊

四老